＜BLM＞蝙蝠俠設定將會改為黑人

痴哂線,而家連Batman都要係黑人!

蓋清又執人口水尾

The next Batman will be a black man as writer John Ridley says it is time to adapt

The Oscar winning writer said: "Everybody else on the planet can hate it, have a problem with it, denigrate it - but I have my audience and they already love it.”

今鋪真係黑人黑夜捉烏鴉

search蝙蝠俠以為冇人開

重洗唔洗著戰衣？本身啲死黑奴都夠曬黑

隱身功能

仲有巴西神奇女俠

南美女人身材特別正

咁幾時會搵 亞洲人呢？

首先要有個出名嘅亞洲角色
呢個係lucius fox個仔 batwing細路
簡單啲講佢有父幹